［吊打鞭屍］依兩日買黃圈股票輸大獲既人，抵撚死！！！

大把人提撚左，仲有好多巴絲幫手推警世post救人，你咁都要衝落去食屎送錢真係抵撚死

1蚊樓上買282嗰班人，1手282同1股tesla差唔多價，琴日tesla又爆升10% 你地咁夠疆追282 點解唔追Tesla?

遲下282每手個價仲要低過月尾Tesla 1拆5 之後每股個價

買彌明8473同282輸大獲既人，如果今日仲衝入去溝去買搏彈，等輸多兩錢重

［忠告警世］真心黃絲 請勿再買黃圈股票

之前好撚多買282短炒既傻鳩入黎同我講282值1蚊，屌你老母

之前接左火棒走唔到既人想水鳩人買？？抵撚死

自由無價

意義大於一切撐毒果，呀唔係，撐蘋果

推

鞭師

你講咩呀
Strong hold支持蘋果！

鞭打師

訂閱支持

送錢比大戶

yellow無價

他只是個貪錢貪光環的孩子.jpg

的水魚.jpg

水魚有價

8473 282
花生好食

1716毛記輸大獲嗰班都係抵撚死
上市嗰日已經做左預演比你睇

8473班友仲諗住有得大彈

花生一堆

見到啲人蟹撚左就話要長坐
笑撚死人咩
想賺快錢，點知收左皮蟹晒就話長揸自慰

你
5毛
藍絲
打手
睇唔過眼蘋果上10倍好嬲嬲既人

被5毛師

我都提左嫁喇

收到風媽咪麵 1.5入左 282

唔洗媽麵咪都知啦

有冇8473班友比人屌撚完都繼續要衝入去送錢比人洗？

炒作無基本面既股票係咁架啦
升到咁一定大把人take profit
free fall就個個人踩人
事實上就係股票市場一定係講錢，無人會strong hold一隻原本得$0.1，因為老細比人拉而升十幾倍既股票，賺夠就會大量資金離場
高追又唔set止蝕既人怪得邊個

睇黃股又唔好咁表面蘋果基本面雖然唔係靚,但你有無睇埋佢個道德層面先
買黃股首要考慮左道德層面先,其他嘢係其次

炒道德面

股票市場無人會講道德
要講道德既就唔好理價錢升跌，買左就hold一世

連登仔智商咁上下

黃絲資助手足移民

當年毛記第一日上巿好似炒到11蚊
都on 99, 呢隻股妖都無朋友
難為仲有人衝入去
記得毛記保薦人之後試過比人淋紅油

利申: 個陣 ipo 抽中過一手, 賣左之後就無再買過

你知唔知你講緊咩

高追嗰陣叫短炒
蟹晒嗰陣叫長揸
依個係傻散定律黎

你ipo嗰日應該賺到笑

如果話講道德 我反而會覺得應該係睇間公司做咩行業
因為有人係唔會買濠賭股，煙草商 或者 軍火依啲

緊係知啦,我買282唔放係信念,我知我做左好事,幫左手足,只要我唔放出去,道德層面上我買幾多手就係賺左幾多手,呢d係睇基本面睇唔到㗎財經佬

手足

你何不去購買贈閱劵？數量無上限，理論上買幾十萬蚊都得，肥佬黎有拍過片

8473 係咪同282鬥跌？嚇死人

真抵死

以後唔再掂呢啲仙股

師兄你玩膠係嘛？

1蚊買1手
同0.1蚊買1手
都係1手
1蚊高追嗰啲係叫幫炒家幫大戶獲利

你想做好事撐的話，係要實際課金先係幫到間公司既收入盈利
股價去到100蚊，都唔會幫到公司
每年個業績就係成績表，你要另到公司有實際收入先可以另到佢扭虧為盈。
當有盈利就係實際數據證明黃圈撐得起依間公司。

你諗下當你買282既時候，就係本身就已經有人買左再賣比你，你唔買都已經有人幫你揸住左

你買只係支撐個股價，唔係支撐緊公司，而如果你係高追買入就係支撐依班炒家同大戶獲利

假設你真心覺得買股票係撐，無問題，但你大把時間可以買入，無需要明知有班人炒高時候買入，撐係長撐，無為急於一時

我係警世post講左好多，你可以追post睇

蚊股黎（昨日）

你真係唔識架喎，長揸等肥佬黎再上庭咪升十倍囉

認真答，買得九成都炒家嚟架啦，有幾多個係真心為撐而買股講就咁講姐
有心撐就VIP訂閱啦

上面有條友似真心撐，仲話唔放係幫手足，應該真係有好多依啲人

除咗黃之外,其實好多都係冇買開股票既港豬跟風買

每日蝕百幾萬，蝕咗超過 5 年，點值 1 蚊？

仲好可能係北水大户。

香港人又要道德，又要賺錢。

班人弱智無得救
唔怪得咁多whatsapp WeChat 股票 group 可以搵到咁多水魚開飯

炒埋道德面，我都好可憐，不如捐啲錢俾我

炒股唔睇基本面都講得出
咁最少都要有個利好故事升架
完全睇唔到有利好拿，你話282肥佬黎俾人拉係利好（根本唔係），當你勉強講得通，咁8473，1716無故事都炒？你話啦，唔割你韮菜我割邊個

梗係啦

會唔會跌穿兩毫

仲有 有線，敍福樓同759
依單野真係笑料

他只是個孩子.jpg

原價0.13
0.13升到0.2 升幅係幾多？

真係笑撚死，就算我係黃我都想笑咁抗爭唔怪得原地踏步俾支共踩住黎食

高追入場嗰刻叫抗爭
蟹晒轉長揸叫信念

又話唔放
升趺關你地春事咩

282 8473 班長揸蟹貨傻鳩 琴日又加又溝搏彈，輸撚到仆街
今日佢地又黎喇

明明可以直接將買股嘅錢課俾蘋果

係都要買股票

有賺算好彩

蝕咗錢就喊苦喊忽，又話支持蘋果要逐位指住嚟笑

渾水好波 反手 拎光環 拎錢

唔係個個做到㗎

手足黎 又割蓆？

有啲仆街話信念無價

叫人strong hold

今日將會令依班繼續長揸等彈上去既傻鳩最後既注碼都揸壓埋出黎

大把輸到仆街既傻散唔順氣，見到彈了，跌咁多應該見底了，要溝返，要賺返失去既一切，加爆倉

等睇終極收皮

依班死傻鳩 輸到仆街破產都唔抵可憐
提左又屌左你地咁多日都唔撚聽
多謝依個星期帶比我既娛樂

用中銀香港買股票都係手足，我就唔信喇
用富途買都係偽黃喇
輸死佢地就岩喇

但你都係連登仔

傻仔 最後啲錢俾邊個千走都未知

真係有幾多落到肥佬黎個袋

撐人唔係咁盲撐

On9仔有手足話d錢係落肥佬黎袋架
你唔信手足.死5毛走喇